為前線還拖「正名」

不如試下

1. 藍血人廢老口撩繼而動手嘅
我哋制服佢綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條aa膠貼額頭，寫「撩交打， 被制服」

2. 黑社會有武器打人嘅， 還拖後制服， 綁手綁腳蒙眼， aa膠額頭殭屍封條，寫 「黑社會意圖謀殺，被制服」

3. 藍血車不滿封路口屌， aa膠封條貼車， 寫「粗言辱罵，先撩者賤」

4. 用車高速沖向人群， 爆佢四條呔爆埋窗， 車貼「意圖謀殺，高速撞人」
人還完拖再貼殭屍封條， 「意圖謀殺，開車撞人」

既為前線正名又可示衆
我哋唔係暴徒
我哋有規有矩
黑警不公執法，我哋係自衛

PS.前線不可主動用武力，一定要有片為證
比文宣做野同民間記者會公開事實

自推

1

2

3

正確

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

捉到鬼

我哋制服佢綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條AA膠貼額頭，寫「鬼， 被制服」

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

不如試下

1. 藍血人廢老口撩繼而動手嘅
我哋制服佢綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條aa膠貼額頭，寫「打人， 被制服」
如果冇喐手，只可佢走就算， 最多屌兩句

2. 黑社會有武器打人嘅， 還拖後制服， 綁手綁腳蒙眼， aa膠額頭殭屍封條，寫 「黑社會意圖謀殺，被制服」

3. 藍血車不滿封路口屌， aa膠封條貼車， 寫「粗言辱罵，先撩者賤」

4. 用車高速沖向人群， 爆佢四條呔爆埋窗， 車貼「意圖謀殺，高速撞人」
人還完拖再AA膠貼殭屍封條， 「意圖謀殺，開車撞人」

5. 捉到鬼
佢喐手就還拖， 只係監察而被捉到
我哋制服佢綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條AA膠貼額頭，寫「鬼， 被制服」

6. 捉到落單狗
佢喐手就還拖， 如果冇喐手
我哋制服佢綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條AA膠貼額頭，寫「狗， 被制服」

搵記者！

既為前線正名既可示衆又當發洩咗
我哋唔係暴徒
我哋有規有矩
黑警不公執法，我哋係自衛

PS.前線不可主動用武力，一定要有片為證
比文宣做野同民間記者會公開事實

[集思廣益] 捉到"喬裝打扮"嘅示威者應該點做

拋個磚

首先緊係要向可疑人士查詢
問下佢有咩目的, 出嚟係做咩
通常啲身有屎嘅假示威人士就會即刻兇你然後走人

呢個時候你需要幾個壯丁
大聲嗌

"而家我懷疑你意圖煽惑暴亂 / 縱火, 我會行使《刑事訴訟程序條例》第101（2）條所給予嘅公民拘捕權將你拘捕"

然後一湧而上將佢五花大縛, 最好塞佢個口唔好比佢鬧人
喺制伏嘅過程小不免會受傷, 我呢度希望唔好有咩永久性嘅傷害做成啦

至於點解要指控呢兩條罪呢
我地睇下以下嘅資料

《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，

「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」

「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行，但陸偉雄指在牆上貼便條、撕下他人的便條、互相推撞等均不屬此列，襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行，「但一般市民有機會錯誤判斷」，一旦誤用有機會構成「非法禁錮」等罪行。

所以如果你係用啲芝麻綠豆野指控佢, 你係唔可以拉佢嘅

好喇, 成功制伏佢之後, 記得搜佢身搵下有無身分證明文件
搵到身分證記得幫佢擺喺當眼位置
其他立雜野就是但啦, 混亂起嚟會唔見都好正常
正所謂做得唔夠好, 但可接受丫嘛

下一步就應該將佢移交比最公正執法嘅警察
但大家都明示威時警察出現會令氣氛緊張
所以唯有安置佢喺當眼位置, 綁好佢唔比佢逃走
等散場嘅時候先交佢比阿SIR
不過成日散場都要急急腳走
唔記得移交都好平常
萬一真係咁, 咪留低等阿SIR自己處理囉

幫推

[集思廣益] 捉到"喬裝打扮"嘅示威者應該點做

多謝巴打

好係好，不過要有片囉，唔係既話，黑警混入破壞完都可以咁

係一定要有片
同埋要叫記者

前線手足唔知可唔可以
分組搵人拍片
隨時搵到 黑警 喬裝煽動
甚至乎帶頭犯罪嘅片

有呢個證據可能幫到 被捕手足

就算只係搵到鬼
都可以幫前線正名以正視聽